其實拜登當選 fc咗未？

篤到夠票先

媒體fc左
法律廢紙一張

未 理論上未點完票 選舉人團未開始投票 要到選舉人投埋 點埋 先叫當選

第一張好明顯係曲啦
我全家係侵fans黎

法律有西用咩，官字兩個口，願意執法既時候就法律
事實證明控制媒體等於控制社會
俄羅斯新加坡選舉都係比你有得揀，只要操控到結果根本唔洗擔心

Trump能夠行到今日都算美國基礎打得好，比佢係其他國家，包括香港台灣，都已經係對希拉里果屆收左皮

中國領導可能已經笑緊民主社會有幾on9

請問俄羅斯新加坡係咩體制國家

Fc左
同fat check左64係美國人作出黎一樣